星期日中大校友會盃系咪方sir 搞？

有沒Ching 知